呢個月飲過嘅酒係成世最多

圍爐取暖

都係女嫁啦 而巴打依家飲酒都係想要女
我地都係出番去先

日頭還算好

夜晚聽住歌 飲下啤酒真係喊到收唔到聲

又冇朋友聽我9up

您呢

比人飛定點？同fd飲定自己飲悶酒
飲就成班人飲啦

我想要職業

飲完咪仲傷心 巴打

唔想提, 不過可以聽下你講你既故事

追擊我 我vet fail la

我陪你

冇朋友出街飲啊....

自己喺一個細空間真係好sad

我唔敢自己飲太多, 越飲會越多

聽朝仲要起身返工

早啲訓聽日要翻工

我嘅故事..

明明如果大家肯努力 肯改變
係可以一齊
如果一定要講一樣嘢可能就係錯timing

我到呢一刻仲係好想沖過去搵佢
但係唔想做到自己咁cheap
可能人哋冇呢個意思呢

屌 咁你咪飲啦
飲酒無朋友係隔離癲 唔盡興=解唔到困

我都覺會約飲約多

救我

你係咩事煩呀？

頂我已經醉咗

其實人係咪永遠都同唔到鍾意嘅人一齊

其實大家鍾意大家又可以一齊已經好難

唯有講, 一個人真係唔好飲咁多, 搵班朋友陪下啦

唔係 不如咁講 你地讀緊書？定做野識
因為都有分別

你都未收信

個個都收哂